網上流傳多份DSE試題 考評局：處理中

［本報訊］2017年中學文憑試即將舉行，不少考生正密鑼緊鼓溫習。近日，網上流傳多份擬似今屆試卷，不少網民更聲稱已收到多份試題。今日，本報記者發現擬似流出試題的討論貼已被封鎖，不能回覆。

考評局發言人表示，不能確定網上流傳的試題是否屬實，正緊急處理中。

Fb見到
咩事？？

堅定流 連登仔玩到咁

帶起玩先嗰個連登仔會唔會比人告
有冇法律巴打解釋下

咁on9玩呢d比人拉都抵死啦

笑到仆街

On9

玩大了

同刑事有乜關係 拉條毛

比班假膠玩大左

Ccccccccccccccc

有份做假膠個D

笑撚到on9

仲有第二個post都好多人聲稱有，仲send埋比人

Source?

連巴：大年初一，比我抖吓得唔得

點解可以咁on9

哪有source

fake news?

成班on9又以為連登係主流 支撐拉撚左班仆街